aigle點買先最抵

利伸 窮撚 盡情屌我咩買唔起就唔好買d說話

我有二手，著過兩次你要唔要？
送比你當比乞衣又點話

買aigle就唔好諗住抵啦

咁撚益我

感恩節都無減 係前排sogo sale 平小小 買左兩件